成日比個市引熊，岩岩又輸幾舊

好彩走得快

夠食餐好既

以後唔玩了，損手爛腳

今日輸左四千 呢個仆街市玩死人

又幾千